台北剪頭髮染頭電頭

黎緊去台北玩
想整返個台仔頭，應該會電埋
有冇當地人或者好熟台北髮廊既巴打推介下

謝謝巴打

緊係去 eros 啦。